高登m版出左更新呀！快d返去啦！！

要知道而家m版更新完方便左咁多
上返高登冇難度
LIHKG雖然係係衰仔d搶左部分人
不過高登始終係我地既根
了解到呀Joe既苦心之後我決定返去了

一路好走

扯啦打手

早洩始終係你最鍾意嘅根丫嘛
明架喇

不了
好行唔送

高質

黑名單柒頭

好彩未負皮

高汁

走啦屌你

真係直曲難分

Blocked

不了

犀利 不過只睇到紅色字
其它字要我睇 不了

本來諗住cap張圖過去高登post
點知load極都load唔到入去

仲柒過原本個format

唔知會唔會bam呢

比錯左負評
Sor9